[痴撚線]環遊世界叫雞YOUTUBER

唔係宣傳
岩岩睇YOUTUBE無意中睇到呢條片
仲有香港141

冒險王

有冇去落後地方第三世界俾槍指頭唔準用套叫雞片?

冇唔睇

幾錢？

g go

佢介紹自己個條片講到好似好勁咁

Call me Mr Q

痴線

lm